+++
Title = "محمد داوود"
image = "mohammaddaoud.jpg"
+++
محمد داوود، عمل على تقنية Microsoft Dynamics GP   كمستشار منذ 2004 خلالها قام بالعديد من التطبيقات الناجحة و الاستشارات، و التحليل، و التطوير و البرمجة على Dynamics لقطاعات معينة.
و هو حاصل على جائزة الـ MVP المحترف الأكثر قيمة منذ الـ 2008 لإسهاماته القيمة في مجال الـ Dynamics GP، فقد أسس مجموعة مستخدمي Dynamics و شارك في العديد من المنتديات و المواقع المختصة، و تم ترشيحه ضمن أفضل 100 مؤثر في مجال الـ Dynamics. يمكن متابعة مدونته على 
 <a href="http://mohdaoud.com" >http://mohdaoud.com</a>
